如果殺一次人要坐十年監，咁桐生一馬加加埋埋要坐幾耐？

平時攞刀仔開極枝都捅死一件

死左人都無人知,又點會有人查到
條屍又會人間蒸發

咁柯南要坐幾耐

再加埋打爛人地鋪頭啲野，會唔會加埋要坐千幾年